自從便利店乜都有得交費之後就唔再便利

屌你買支野飲都要花5分鐘排隊
前面班人全部唔係支付寶增值 就係交電話費果D

唔知由幾時開始便利店排隊就愈來愈長

無人有共鳴？

嗯

不嬲唔去便利店買野

一次過交幾張單果啲
強烈建議一張單排一次隊

有次我前幾個個呀婆仲要慢慢喺度數散銀

交費唔該用PPS

支那宝個D唔該網上增值。支那宝既馬雲唔係話現金落後，做乜事要用現金增值高科技既支那宝。基本上 Apple Pay/google pay再加一張實體卡做fall back係最好。

PPS就真係開戶果下麻煩
不過要驗證張卡同銀行戶口資料 好似冇乜計

明明有2部收銀機但係得1個職員
醒目嗰d會買野八達通增值用一部機
其餘另一部

便利嘅定義係乜嘢先

麻煩一次姐

多選擇 快
依家兩者就好明顯做唔到平衡

花你老母? 用唔撚識?

多選擇同快係兩個標準嚟，如果其他因素不變，愈多選擇就愈多客，愈多客就愈慢。但如果請多個人，或者整紅外censor 自動俾錢就愈貴。

其實係地點同時間咋

時間係講佢開24小時，唔係買野快

有D七仔唔係24小時

但為左安全 無計
其實最好係銀行開戶口個時可以開埋PPS

咁樣就行少一次

你段野個feel好王家衛

文學氣息呢家野 低調啲好

屋企人連睇醫生唔記得交錢都有信寄黎叫你去7仔交